\section{Strocchi}

\subsection{Meccanica quantistica e relatività}
\begin{itemize}
    \item Outline delle proprietà principali di QM e RR
    \item Conflitto tra stabilità e iperbolicità nel contesto della wave-equation
    \item Esempi dei problemi
    \begin{itemize}
        \item equazione di Schrodinger relativistica
        \item Klein-Gordon
        \item Dirac
    \end{itemize}
    \item Problema delle interazioni in una teoria relativistica
\end{itemize}

\subsection{Problemi della serie perturbativa}
\begin{itemize}
    \item Definizione della rappresentazione di interazione
    \item Spazio di Fock e teorema sull'operatore numero
    \item Il vuoto coincide sempre con il vuoto Fock
    \item Problemi di regolarità dei campi. Devono essere distribuzioni
    \item I campi interagenti non possono essere canonici
    \item Argomento di Dyson contro la convergenza
    \item Esempi di non convergenza
    \begin{itemize}
        \item \( \phi^{4} \) in \( 0+0 \)
        \item \( \phi^{4} \) in \( 0+1 \)
        \item Cenni a \( \phi^{4} \) in altre dimensioni e trivialità
    \end{itemize}
\end{itemize}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../main"
%%% End:
